華為手機通話中爆炸 嚇傻怒控「才剛買2個月」

據《太陽報》報導，25歲愛爾蘭女子肯尼(Aoife Kenny)說，她跟丈夫喬納森(Jonathan)打電話的時候，丈夫的手機突然爆炸了，「手機是8月19日買的，10月25日，我丈夫在工作，我打電話給他，經過一兩分鐘的交談，電話就壞了」，由於突然沒辦法聯繫到丈夫，讓她以為丈夫出事，「當他晚上7點下班回家，他說看看他的手機，才知道發生了什麼事」。

全文；

點解咁多鬼佬仲買華為

60W快差你估流架

平

條仆街收左美國錢

太空地球版配色啊

送華為手機俾香港警察用

送埋個big bang畀你呀
仲唔感謝党？

咁都無炸爆頭,
算大命

成龍招喚

Pompeo除左safe network, 幾時整埋safe phone

其實睇香港賣嗰d我唔覺華為平, 定係佢西方國家依然係打緊價格戰

新聞個部p30 lite睇香港價最平都係1500
又真係幾平下

冇聽成龍講？

鬼佬唔識中文

華為賣點就係強國補貼,平

佢地真係當一個大品牌咁買
而且高檔機係貴
拍住三星啲機

應該係華為本身 marketing 做得好揼本

即使手機可爆 誰又會怕 驚它憾爆下巴

On9鬼佬買華為 咁都炸佢唔死

平囉
D力架食KFC飲提子汽水 唔通買IPHONE咩

2個月先爆，都幾耐用喎

推

佢地根本唔care中國時事

等如韓仔好反日 日韓都好多產業競爭
唔通韓仔又問點解香港人仲買日本野

連登仔好鐘意用自己立場睇世界

所以佢地都係比較硬件上分別

抵啦，炸佢老母臭hi

華為歐洲賣得幾好 我外國fd 都有用

真

我想講既唔係呢方面既野
依家華為比美國禁用唔到google
又要用佢地華為個store
點解仲會有人買

之前歐洲市佔好高 我都知點解

六七年前
Samsung 機咪一樣有幾單電話爆炸新聞
一樣咁多人買
好多港豬唔睇新聞根本唔知呢d野，何況歐豬

white trash

合符蟈情

平
功能好過iPhone
有火牛
有耳機

華為畀好多補貼電訊商出上台機，好似連埋基站又有補貼

收美國錢

On9

基本功能

你睇嘅係啲旗艦機啫
鬼佬好多好似啲廢老咁買個啲一千至千零蚊嘅機就得

#中國造的會爆炸

無GOOGLE用都仲買

新機唔比姐
啲平價舊機都仲用到

成蟲大哥一早講咗係唔聽人講嘅

鬼佬唔追高階機

連登仔好鐘意用自己立場睇世界

連登仔好鐘意用自己立場睇世界

一早破解咗啦